點解連登去到咩post都係罵戰

有時想睇完漫畫想睇下人討論咩，入到去10頁有10頁都係鬧緊交，然後鬧完就冇人講野。近排MHW試玩，又諗住睇下大家傾下討論下心得，點知撳左幾頁都係罵戰緊，拗埋啲好無謂既小事。

咁樣真係好悶好無聊，大家唔覺咩？